究竟入邊間油好呀

個個講都唔同

中石化 轉超級 好似抵行d?

shell

中油轉左esso 係好精神既

Shell星期四有v power入 星期六就入加德士

Caltex
Chevron
esso
British petroleum

NPD
Mobil
Caltex
Z
Challenge
BP (我果區好貴）

On子有車?
好危險

SHELL V POWER

Shell

支國石油行多dd